我朋友有幾層樓 1層自住 其他吉住冇放租佢算唔算窮人 因為佢番工

當佢只有番工既收入